[桌球] 究竟邊到有奧蘇利雲自傳買？

去過誠品都無
係唔係要係外國訂返嚟 ？

係條女個手袋

去外國網訂，全香港都唔會有得買
利申：有晒佢三本書